[PS4] 技術求救

買左隻 MHWI, 不能自拔, 打算駁返公司扮工。不過搞左好耐都唔得, 請問有無高手賜教 ? 利申已爬文及google, 大部份辦法都已經試過唔 work

家中硬件: PS4 lan 直插 ASUS Router, NAT 2, 用 HKBN 1000mb
公司: NAT 1, 應該無 block PS4 connection
Router 之前試過 port forward, 唔得. 已開 UPnP. 屋企同一個 wifi 底下可以連線, 出到街用電腦 / Ipad / 手機都唔得

你用左自己psn登錄常用未？
佢remote play有兩個連接方法
1) 同Wifi / 網絡底下自己search就近PS4
2) 遠端登錄你PSN account已經登錄常用嘅PS4

登錄左. 佢係 search 到我部 PS4. 不過話 connection 速度太慢

二手收多部ps4放公司